9.15 唔該所有人save低美國國歌歌詞

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

大家記得裝AmpMe，可以同步大家手機播歌

屌，幫手推文宣post啦，淨係開post冇用架
熱門一個文宣都無

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

聽日見！

宜家係要請求美國儘快通過《香港人權民主法案》。美國國會係有奶共議員，加上葉劉去美國搞局，導致法案通過有阻力。唱美國國歌係要大大聲話俾Trump同國會聽我地仍然極需要美國既幫助！

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人！